遊行人士、示威者注意

今日遊行冇警察，如果出事就入晒你地數
已有 post 發現有警察換黑衫，可能會混入人群扮示威者，再搞事

所以大家一定要克制，甚至離開現場

人多好重要，唔好散住，街坊look去文化中心行下先

推

[有圖] 警車上警已換黑衫帶上口罩

唔係叫大家散，亦都冇資格叫大家散
係要小心，今日真係會有鬼
要留意啲形跡可疑，不斷影相
或者無故想引發衝擊行為嘅人
今次遊行示威應該唔需要衝擊
保持住冇警察就冇衝擊嘅狀態
等市民將衝擊現象同警察出現掛鉤

感謝連結